直接停止供應intel cpu同iPhone比支那啦

無謂煩

香港將會長期缺價 硬食多一倍炒價

今次禁中國一定有香港份

制裁埋香港
唔使明眼人都知
香港係支那不可分離既一部分

到時連藍屍都頂唔撚順香港變返石器時代，冇電腦，冇智能手機，一撚定亂撚到仆街

先禁中興，再華為...

Trump: I said Many

已經大手買左一堆I-9。cpu
我會唔會成為最大贏家

開心到訓唔著呀